多得班黃絲，而家想唔戴口罩仲難過討論港獨可行性！

講港獨可唔可行起碼只係比政府砌生豬肉
但唔戴口罩呢？成班黃絲就衝哂出黎影想放上網批鬥，講到好似大罪過違反國安法咁

禁蒙面法政府仲等緊終審法院上訴